不開心就不開心 也別勉強的慰問

Ok

屌你老母臭西

唔好屌 唔好屌

我呢排都聽緊

same here!

happy